和你將要離別了

求你不要逃避了

情愛失去價值 不夠努力

問你做過多少

叫春啦

時間不會停頓了

和你不在同步
走散了

一天黑一破曉

月台上你身影縹緲